有冇人足可以入黎答一答我 唔想聽啲假希望

岩岩發左個夢 人在poly 真係好攰 手機又冇電 唔想去睇果啲直播 一開始聽到好多人入緊黎幫我地 我好感動好興奮 但過左咁耐 有冇手足話我知 其實出面依家點 係迷入唔到黎幫我地 唔洗講啲假希望了..
Btw 我仍然會相信大家

我地成班仲係到
唔好放棄
另外一邊話攻過來

總會有希望，大家都努力緊，唔可以放棄

手足 辛苦你了
真係有人入緊黎架 The world is watching!!
頂住 我地一齊過埋今晚呢關佢！

我唔係放棄 我絕對唔會 係想知出面係點

尖沙咀重狗
大量手足同家長車黎緊架
唔好氣餒 撐住呀
黎明一定會黎到

加油啊大家 好想快啲見你地

#公眾安全情報 #理大
0132 民眾突破ACore防線，水炮車射水還擊，民眾投擲汽油彈。

衝去Poly啊 就快突到圍架啦！！！
隔嚟post

頂住啊手足

依家根本就冇路可以走，出邊啲F A捉晒，又開始拎真槍！根本就係要屠城

各位Poly人!!!!!!
Poly入邊嘅所有建築結構，所有嘢你哋自己最熟！！
快啲去搵位匿埋！poly咁大，佢哋要搵你真係好難！件事等聽朝過咗，大家先好再出返嚟！

唔好請匹夫之勇！保命最緊要
留得青山在，哪怕冇柴燒啊！（我知好Leung 但係的確係)
等緊你地煲底見架！唔好死

出面其實有大量手足過緊黎 但班狗阻緊佢地去救援
但應該慢慢推進緊 其實最快既方法係司機有共識 一齊車撚死班陷家產

已經三邊攻緊
手足頂住

頂住呀！

好多人入緊呀!!!

攻緊 真係盡晒力
等我地

大家係唔同方向嘗試攻緊入poly

We fight as one there is nothing they can do!!!

有班手足水比水炮車射咗大半個鐘
佢地一步都冇退到
重推前咗
相信佢地plz
唔好放棄

Push

堅持呀

撐住手足

唔好放棄!手足黎緊呀

辛苦你地啦

佐敦開打中 撐住

佐敦旺角好多手足黎緊

家長車只要比油一齊衝過路障剷狗等後上手足接力就得. 到時全部人眾籌比你地整車

尖沙嘴同佐敦都有手足攻緊入黎，唔好放棄呀

唔好放棄呀，手足

頂撚住
都頂左咁耐 唔好依家放棄
點都要頂撚住 唔好問我點知 好多人出緊去幫你地 現場只會愈來愈多人

頂住，一定要出返嚟

諗緊我地有冇可能配合出面既你地 試下攻爆一條路

議員牧師傾緊上黎，美國議員壓止緊班狗入黎，黃埔一大班手足黎緊，新界手足仲開緊花，大家無放棄poly手足，你地都唔好放棄!

唔好放棄啊，我地突破緊入嚟救你地㗎啦

全九龍都打緊

打打打

打到天光

打到聽朝會再激

佐敦打緊入去

出面係真係好撚多人擁緊入嚟！頂撚住呀！

支持住呀
搵最隱蔽嘅地方

手足唔好放棄！！！

留火魔，守好陣地就夠

我地打入黎

愛你地每一日

唔好放棄

佢地個身已經藍曬
一定痛到仆街
但係都冇退過

你地要頂住阿
尖沙咀 佐敦 旺角都有手足黎緊

成個佐敦都係黑衣人 家長車都準備好晒
我地真喺嚟救緊
雖然唔知成唔成功

家長車多撚到塞爆成個九龍區

其實點解無得走?我見一直推出十字路口 另一邊走唔到?

美軍嚟緊呀 頂住

佐敦同紅磡都激烈打緊了
大量家長車
頂住呀手足！黎緊喇！

快充電

柯士甸道有機 快plan

唔好放棄 唔好聽狗任何建議 唔好理佢地講野既

加油！

出面係有好多人 但只要想埋理大嘅都俾水炮車追住嚟屌 真係埋唔到嚟

我地無放棄你，希望你都唔好放棄我地

準備火魔法 快

唔好放棄，不過唔好信果d乜鳩生化武器，軍隊反攻果d膠post, 呢個時候唔應該絕望，更加唔應該有假希望

唔準放棄呀

唔好放棄呀
手足頂住呀

先耗晒佢D水先,佢要去加水就係機會

頂住，係尖沙咀攻緊過黎

手足撐住 會無事的 唔好放棄

全世界一齊打緊仗
手捉係到

唔好放棄 大家都努力緊
應承我 唔好放棄

lp

頂住 各方努力緊

全九龍區都開打緊

好多人過緊嚟
好多人支持你哋
你哋要頂住
煲底開p預埋你！！

頂住啊

全世界全香港救緊你地

全世界黎緊呀
相信手足 裡面既人唔好自己嚇自己
一定成功出返黎

唔好亂dum火魔，班狗係咁引你地晒火魔，保留著佢地真係衝至dum

好多人到左

手足 我地出面好多人都想攻入黎

頂住呀
唔只手足
議員同美國牧師都努力緊

全世界諗緊辦法救你地架 唔好放棄呀！！！！

仲有poly學生校董

我地好多車係附近
撐住！

一定快過老解到

冇事架！真係有人黎緊架
我知你依家一定好驚好無助好徬徨
請相信有好多人從來冇當過你地係condom！
請打起十二分精神！

0132 民眾突破ACore防線，水炮車射水還擊，民眾投擲汽油彈。

頂住，飲水，食野，唔好放棄

手足頂住 好多人嚟梗 求下你好放棄

對唔住岩岩係機利士南打輸咗退緊

尖沙咀

嚟緊啊頂住啊！！

攻緊入去架手足
等多陣啦

出面好多人開花 同 圍係外面 頂住阿！

好多人落左街開車
你地頂住
只係塞車咋
外面真係好多人架

個個都頂緊呀！無人放棄過！

真係好多人入緊黎
愈危險 愈要冷靜

MOON

油麻旺佐 黃埔 都開左花
仲未計冇cam既地方!

要車有車要人有人
但警曱係到阻街
頂住！！！

手足衝緊入來！
好多家長車！
係真嫁！
頂緊呀！

頂多四個鐘 一開地鐵既話 一來其他地方既人會來到
二來返工時份佢地霸唔到尖嘴

poly!!!!!!!冇火魔材料同我爆左發電機房啲門佢

而家出面唔係淨係得你地，仲有好多人
頂撚住啊！！！

真係幾邊攻緊 加油呀
黎明將會來到！頂住

唔好放棄，好多人救緊你地

推緊 頂住

我地真係好努力咁堅持攻入去
冇放棄過你地所有人

塞曬喺出面 入唔到黎

好辛苦 我覺得頂唔順啦

手足加油

好多手足攻緊 頂住呀 頂多陣

有好多人塞路幫你地拖到早上 到時狗唔夠人

頂住
Y core個面
狗不斷放tg
但人不斷聚
我地唔會放棄

Traffic jamming

好對唔住手足 俾多少少時間

你地依家需要做既就係穩定軍心 岀面既人打緊入來

我地攻緊嫁啦手足
手足你要睇下邊個出口有手足攻到入黎就要幫拖
裡應外合 咁我地先有機會救到你地

家長車，手足向poly 進發中

@realtimenewsbroadcasts
tg 新聞圖片文字live

你一定會見到！

手足！頂住！

我地來緊架啦！！

頂住 冇事嫁

好多人黎緊 真係
佢地係外面打緊入黎 頂住呀

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

開曬啲街喉

a core攻梗popo

有冇睇直播 apple好多手足黎緊

頂住 我哋會見面

出面真係幫緊，但真係都困難重重，比啲時間，係真嫁

黃埔，MK，佐敦開哂花
MK同佐敦會合
勁多爸媽車塞係理工門口
理工門口有美國牧師同十個議員

我地仲支持緊 手足加油呀！！！

唔好放棄 岩岩附近開完花 原諒我實在冇車出 想幫都幫唔到
唔好放棄

推前緊 就到 等陣 同手足係尖沙咀

外面打緊入黎

推到前線見到

頂住呀

頂住呀手足！

好多家長已係尖東/歐化排曬車啦，因為班狗唔比佢地入所以你地見唔到

Poly手足用唔用到車衝出去?

頂多陣
好多人嚟緊

大部份香港人都過緊嚟幫你地！但係黑警包圍所以我哋要等，大家手足要忍耐下我哋一定會贏

好大班人仲係旺角佐敦想入黎
佢地搵緊路
佢地無放棄
你都唔好放棄
手足你要撐住

等緊會合之後總攻

所有手足搵緊方法攻 頂住 唔好放棄希望

831

你地出面同佐敦個班手足頂得好辛苦 唔好放棄....

加油呀，我睇到直播紅磡有人

塞緊 所有poly外圍既車路都癱哂咁濟 但旺角同佐敦有手足人力推進緊狗既防線 唔好放棄！！！！我地都絕對唔會放棄！！！！！

頂住呀！！！！！

心入面一直唱緊願榮光歸香港
我會等你地感謝各位手足

0132 民眾突破ACore防線，水炮車射水還擊，民眾投擲汽油彈。
嚟緊喇 撐住呀!!!!

你地真係好勁 好多謝你地 我地一定會撐住

油尖旺塞滿家長車
頂住！

我係精算師 我同你地講你地輸既機會係零

唔可以灰，真係全人類黎緊！我地上到網嘅都係哨兵！你地要撐住！

大家都要支持住

真係架手足！出面大家一直推緊入黎，頂住呀

出面好撚多人㗎屌 頂撚住

好多人嚟緊！只是因為封唒路，你地先唔g

好多家長車係出面 支持住丫

捱到朝早就有機會

柯士甸道！！！！！！！！！

你地唔準放棄

今晚一定贏 全部手足一齊走!

攻唔入 好多手足努力緊…
你明點解poly唔守得…

真係有好多人入嚟咖
唔好放棄！頂住呀

我地努力開緊條路 堅持住呀

岀面勁撚多狗！！！但大家都冇退！！！！
好努力打緊入黎！！！！

撐住！唔好放棄！！

many school bus but cant enter
mk and jordan many ppl but cant come
trust me

頂撚住

71可以一齊走 今日都可以

頂住!!好多人過緊嚟

你想咩新車開聲就得
超跑都買比你呀

same

對唔住

真係好撚多人 手足你同我頂撚住

可唔可以漆咸道南打保齡🙏🙏🙏🤔

手足頂住

齊上齊落

頂住 最緊要冷靜 我地唔好擺低你

我同學喺入面，五個鐘冇覆我，冇更新status了

油麻地同佐敦都好多手足sor 我垃圾

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

支持住呀！唱住榮光先！

唔好放棄，俾d時間，嚟緊架啦

無人會到笑mk大學

留火魔呀

真係有好多入黎冇呃你 頂住知唔知

真係黎緊攻緊入黎 唔好放棄啊

好多人黎緊 冇呃你地
一定一定要相信我地

好多手足分別係係幾個位打緊入嚟，重有大量家長車係附近一直塞車中

佐敦好多手足入緊呀，唔好灰!

係柯士甸道，就到

依家至聽日都會陸續有手足嚟救你哋，頂住

你收皮啦 ON9

撐住,黎緊！

家長們努力入跟黎
但真係要比時間努力入
睇新聞搜緊車

努力撐到返屋企休息
我地仲要煲底相見架

開緊片，佐敦尖嘴狗屋打嘅 ，紅磡大酒店嗰邊傾嘅，外國記者本地議員，冇花冇假，不過就睇大家好唔好彩啦

香港人唔單只衝緊入嚟 仲衝緊出全世界 有唔少手足幫緊大家打國際戰線 代表緊香港人向全世界發出SOS信號 呼籲緊世界各地政府對香港伸出援手
頂住呀手足

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

好多人搵緊辦法，全世界關注緊（twitter熱搜，美國國會有人睇緊）
be safe

頂住！！

節省火魔，而家亂用無意思
等狗集體衝先齊射
易中好多

頂住，就到。

好似話攻唔入

放心 成個九龍都係人 乜人都有 議員乜撚都有
棄哂全部裝捱多陣捱到聽朝
一定要全棄 就算最後比人拉佢告你唔入 全棄呀！

冇呃鬼你 真係救緊你

唔好絕望，好多人入緊黎。
魔法慳住用

poly入面手足頂住呀，保持冷靜，預備好撤退準備
其他手足已打緊入去救你地，一個也不能少！

頂住手足

有美國牧師同民主派議員嘗試入去poly救你地 唔好放棄仲有希望 你一定出得返嚟

唔好放棄 柯士甸道黎緊 500米

好多人圍住理大，唔洗驚，好快救到你地

入緊嚟

真係好多手足入緊好難入呀，頂住呀

頂撚住！救兵就到

推，可以匿埋會避到

推！ 真係頂唔住既2個人2個人搵地方匿啊！！！

手足頂住呀，會贏架

議員到左 頂住!!!

入面無電拎咩

你老母俾人拉左 你仲喺度on9唔去睇你老母做黑警妓？

油麻地攻緊，手足放心

撐住阿 家長車隊已經包圍成間poly 想盡辦法入黎

幾千人打緊入黎 頂住

三條戰線都強攻緊頂住啊 手足！

頂住呀好多人入緊黎！！！

好多人出面打緊入去救你地 但點都好 保住條命係首要 捱到聽朝黎明就安全好多 撐住呀手足們

好撚多人但係唔該你地有撤退既想法，唔係死守，搏撚左條命黎救你地，唔該唔好懶浪漫要死守

有好多手足係出面打緊架 唔好放棄

支持住

唔好放棄希望啊 手足黎緊救你地 我愛你地啊

頂住，同時間競賽，輪流短休。絕不放棄。好多人攻住嚟。

最緊要大家提高警覺 保持體力
好驚既時候 講十次 唔驚就唔驚

黎明就到
嗰好放棄

要夾啱時間準備佢地到時點做 一係poly 內化整為零

諗緊計 唔好放棄

出面打緊，攻左好多轉，但武力真係唔夠

放心
好多人過緊黎
仲有好多人全力做緊文宣
佢地唔敢立亂屠城!!!!
大家都起度!!!!

我地唔會放棄你地 你地都唔好放棄

推

求下你地，有機會就馬上一齊走

佐敦 尖沙咀 都有人入緊嚟
有手足 有家長
泛民都有議員盡緊力
手足 頂住

dont lose hope

push

手足頂住，我地好多人，俾狗圍住入唔到黎，唔好放棄

尖沙咀手足被趕n次
但又n次重新嘗試
唔好放棄

推 唔好放棄呀！

好多人諗緊辦法嚟緊，求下你地頂住

1:57大酒店附近談判冇結果，不過👌🏼多議員牧師，睇吓會唔會掩護到

頂住

而家圍尻禮賓府有冇得諗？會唔會可以引到啲狗走？

頂住啊 旺角以南 成個九龍 都係車同手足 不停搵緊路 塞住狗車 入黎想救你地啊

頂住，多路都試緊入黎，但一路tg放題

但火魔善用呀，唔好浪費彈藥

各位頂硬上！！！

入撚緊來 你地頂住

成萬人入緊黎
無俾假希望你
推得好慢因為好難打
但一直有手足想推入黎
唔好放棄
堅持到最後一刻

卡死曬係出面
等多陣

頂住 黎緊

好多手足都係出面,
好多手足係網上搵緊人幫, 唔好放棄

為大家
走

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

喺佐敦 努力緊 唔會放棄 你地都唔好放棄

真係有好多人嚟救你哋

出面手足做緊野啦 唔該你地要頂住

手足加油！！我地盡力黎緊

頂住啊!!!!依家全九龍都係手足啊

怒衝出去啦，塞車等到天光

大家黎緊 頂住！

成萬個手足係出面打緊 等我地開條路 你地一齊攻出黎

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

撐住！

好多人入緊嚟呀 手足頂住

好多手足係油佐尖打緊過黎

Btw Twitter出文 tag #PolyU #soshk #soshongkong

頂住啊！黎緊啦

好多人入緊黎 但入唔到
好多出黎既都係無GEAR
依家希望可以幫手消耗到一部份警力
等你地果邊守得住/搵到機會突破出去

屌你老母，打醒精神，隨時走得

外面全部都係手足，不過入唔到黎

頂住呀💪🏼救兵黎緊啦

stop

攻緊，但成功機會唔大，比較有可能係守到6點開花

手足頂住阿

兩架車，兩支炮，你哋幾多人？除非佢用架車去撞你，怒跑搵家長

頂住！出面全力攻緊架！

我哋響出面，但係都好無奈，入唔到嚟

唔好放棄 要頂住呀你地 好多手足過緊黎

真架 頂住呀 好做見到曙光！

會有人入來
但你哋唔會坐喺度等佢哋救
你哋要把握機會衝出去
我估計最快聽朝先有援兵
要頂住

撐

A core 十字路口最近

好多家長車入黎 塞爆晒啲路 附近都開晒花 近既都過緊poly方向
信我 無厄你！！

頂住呀手足

對唔住四個鐘後我先嚟到
頂住啊手足

頂住，大家都諗緊方法黎幫你地

大家都好在意每一個手足嫁！一個都不能少！為你禱告！你都要祈禱呀！

就算未入到黎 都要頂住
大家係出面都努力分散緊警力

大量家長車係出面

一定要頂到聽朝

三面大軍夾擊緊個十字路口，你地只要守實防線，其他手足就可以幫手解圍

好多人黎緊
手足頂住

條條線都同啲狗打緊， 想入都唔係咁易， 頂住呀手足

好多手足盡力支援緊 頂住呀！

堅持到天光呀

打梗入來 好難打
頂住 ！！！

玩到朝早6點 全港要返工 佢就收皮
死守呀 叫手足計好d魔法數

好多手足試緊唔同嘅路

雖然唔可以話幫到好多 但都應該減輕poly入面嘅壓力

同埋咁多人喺出面 班獅應該屠唔到城

好多人黎緊 頂住呀

Twitter #polyu 上左trending !!! the whole world is watching !!!

太夜，又冇車，成個西九龍都打緊，你地頂多4個鐘就有署光

兄弟爬山 一定要頂到聽朝 唔好放棄

睇直播就知仲有好多人架

頂住呀！我地好團結！
救緊手足

全部人同我wts set 2-steps verifications

佐敦尖沙咀已經黎緊
出面好多家長車 一定會接到你地平安返屋企！

我覺得捱到天光就得

好多人嚟

換裝，唔好多過三過人，盡做

快救快救快救

出面一直打緊呀，頂著呀手足

外圍好多手足

撐住！！！

帶定多d水和乾糧
搵d位匿埋
Send 俾信得過的朋友話佢地知

理工咁大
唔會個個角落都搵到嘅

大量手足入緊 條條線都打緊

提前線留火魔呀
我地打緊入嚟就到㗎啦

出面好多手足 家長入緊黎！！ 議員都黎左幫你地!頂住呀

輕裝上陣，綁好鞋帶

好多家長黎緊接你地呀手足！！！！撐住！！！！！

真係有人入緊嚟
但係攻唔入

水炮車冇水了

一齊幫手傳出去，意識要進步

加油呀 外面有我地 唔好灰心 我地一定會救到你地

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

頂撚住呀！

全九龍區都有手足推進緊
家長車多到數唔晒
全世界都關注緊依件事
唔好放棄 頂住

詳細唔講，紅土，尖東，彌敦道，油旺等等，都有成團手足一直推進中，唔好放棄

加油呀手足

死守無用 救你地走

頂撚住！好多人搵緊方法救你地

我地無放棄過你地
油尖旺區啲手足攻緊入黎
新界港島手足開哂花

係A core打緊
頂緊呀

有好多人想入黎救你
不過絕大部份都唔係勇武
有勇武但感覺唔算太勇
手足你真係要有心理準備
短時間內唔會有人攻到入去救人
不過就算情況唔樂觀都好
你地都係要堅守
如果聽日有十萬以上和理非反包圍
係有可能逼到popo放人
因為現在太夜
真係好難有大規模行動

佐敦啦到 有速龍落地等緊旺角油麻地手足一黎就突破入漆咸道架頂撚住呀手足 兩三個街口咋

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

啱晒水炮車衝埋似係嚟支大炮唔夠水，只可用支防謢炮（兩側同車尾嘅車底，車頭正中）

好多人嘗試突破防線

出面仲好多人救緊你地
頂住

好多車嚟緊 但block晒入唔撚到嚟
頂住呀！手足

你地真係好勁 我地都有啲成績 裝甲車啲玻璃爆撚左

Coming but sucking. 你哋走到就走

尖沙咀 黃埔 佐敦 油麻地都有開過花想攻入嚟但實在太多狗

加油啊屌 我地係尖東橋守緊

我無呃你 !!!
出面真係四方八面都係手足
出面手足奮戰緊
你地頂多陣 !!!!

成堆家長車係尖東海旁食緊tg ，其實諗下真係好撚近過咗星光大道近永安，同你地爭2個街口

頂住呀手足 全世界都撐緊你地

頂撚住！！

資源夠唔夠頂到朝早 啲火魔用得好快 唔夠就真心要諗定夾埋出面手足內外開路突圍

撐住 出面好多人黎緊 最緊要唔好放棄

一定一定一定要頂住，我地香港人嚟緊

撐住呀
無放棄 仍在努力中

見到你地為左我地咁樣 真係咁大個仔極難得既感動

嚟緊啦頂住

狗係公主道油站，街坊係愛文對出罵緊班狗擾民
好多車主持續喺公主道響緊安
車主駕車停左公主道，有啲落工車往反方向衛理道走，真係好多人支持你地，一定要注意安全啊

唔好放棄撐住呀, 一定會煲底見

好多人救你地
但唔好有死守既想法諗下點樣撤退
埋大真係守唔到

扮士氣低落就拉

好擔心唔夠火用

頂住呀一個都不能少呀！！！

你地一定要頂住

開緊路呀

手足撐住 出面好多家長嚟緊㗎啦 唔好放棄

我地係到 大量家長車係你地出面塞住blk住班狗

TST/JORDAN過萬手足
唔好放棄

無咗水炮 係咪要試吓跑走？

撐住呀手足

佐敦好多人送緊物資上前線
狗d野都開始爛，頂住r手足！

希望啲裝甲同水炮快啲自燃

有人黎緊架真係 頂住呀手足

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

好多人黎緊呀手足

有機會試下將架車據為己有

好多人做緊野，街坊、家長、勇武、網軍、文宣組唔訓覺直到全部人安全為止

#手足投稿
重要！給仍滯留在poly溫書的小朋友：

1. 唔好自首
2.唔好走出去
3. 掉曬D gear同back pack
4. 2個人一個窿昵埋（3個人告非法集結），捱到聽朝

在做法律支援朋友的資訊

和你塞與你同在

好多家長

冇d位係有學生證先入得？

出面塞滿撚晒家長車！班狗冇補給！射晒就冇彈！到聽日就換唔到班！

我地真係無論哪一個崗位也儘了所能
我知你好怕
香港很多人也出了來
要怕我們和你一關關過

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要反打！打狗救人呀！！！唔好跑走！

車撞狗都唔割呀！！！！

我地好多人喺出面㗎！
我地唔會放棄poly手足
頂住！

唔好唔開心 唔好絕望 對唔住冇勇氣嚟poly 淨係去咗自己區開花 但其實我都好愛你地 千祈唔好放棄 唔好dum低我地 我地需要你地 多謝你地仲肯信我地 出面手足嚟緊㗎啦 你撐多陣 快啲搵人借尿袋啦 保持聯絡 我地一定要再見 千祈唔好死 唔可以死

撐住撐住 我愛你 真係好愛 要加油 唔好dum低我地

頂住呀！！！大家都想見番你地架

警察都有防線唔比我地入，我地都要時間攻入黎

撐住！

dllmch 投投投，投你個頭呀！
投降唔係坐牢，係跳樓係浮屍呀！

手足頂住呀，我地而家就係出面！我望到poly望到你地架！我地講好左煲底見！講好左就一定唔會掉低你地！

對方揸槍揸武器
佢乜都冇
武器唔對等
咁你想佢點呀？
你叫佢去送死？

戰略係武器對手無寸鐵得個勇字？
你咁犀利衝鋒陷陣
你衝出去救佢出嚟啦

戰略都可以用智取
留得青山在
留住條命先有咩問題？

頂住啊啊

啱啱係發夢係poly門口喇 頂住呀
但我中咗彈 頂住呀 唔好give up hope

頂多陣，你地好偉大，比多少少時間，你地就可以返屋企!

手足頂住呀

好多人support 你地㗎

真係唔得就 打爆哂所有CAM 揾匙爆房

The world is watching

手足就係出面, 但係未入到黎
幾個國家既議員出晒聲叫林奠收兵
頂多一陣, 手足唔會比你地有事!!

打爆晒d cam 係咪戇鳩 想64

手足唔好放棄我哋努力緊㗎頂住！唔好唔記得你仲有好多手足支持你！

佛光街塞咗班防暴一陣
拖咗陣時間
但好多速龍過緊黎
現場好多家長
盡拖

頂住！ 全世界睇住你哋㗎

頂住，唔好放棄，好多人系外面想辦法救緊。情況唔會你想像中咁差，香港好在重有好多傳媒影住，班狗唔敢太過份。

頂到聽朝 我方黎明大軍就會趕到救援手足

已經有巴打講過 不利狗嘅 poly唔會拎出黎 針對手足嘅 poly一定交比狗

我無出 但幫緊大家叫人

Stay strong

頂住啊!!，好多家長喺出邊!

頂撚住啊吊

撞